
                      Si fuera una auténtica Jungla, Moscú enteró habría desaparecido...
Si fuera una auténtica Jungla, habría un solo malo que acabaría odiando a Maclane y deseando su muerte.... Si fuera una auténtica Jungla, John habría salvado al mundo.... Si fuera una auténtica Jungla, yipykayye tendría mucho más sentido
... En fin, aprueba porque soy fan de Bruce Willis a muerte, pero no es una auténtica Jungla!
        
            